麻煩大家幫手留意下韓國普信閣倒數

一班手足會係倒數現場舉Free HK
希望會影到 令全韓國都睇到

推

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
40816/50000

中文版